美租車公司把西藏、新疆、台灣及南海從支那地圖剔除

最近，支那微博網友「魚kipedia」發現，國際知名租車品牌「企業租車」(Enterprise Rent-A-Car)直接將西藏、新疆、台灣及南海從支那地圖中剔除，將支那地圖變得「面目全非」。

有關事件在支那共青團中央官方微博貼出後，即時引起網民激烈反應，有人要求永久禁止與其合作，也有人提出決不使用。據公開資料，「企業租車」運營至今已超過50年，而該公司網頁更與支那一嗨租車有聯繫。而今日有關網頁上的支那地圖已被更改。

美國租車差不多次次都用 enterprise

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

應該包括埋 蒙古(內) 閩粵 滿洲等

支那狗

正確

成班唔撚識英文
人地講緊只係支援大城市服務
無顯示出黎係果到唔支援服務
人地唔係為政治訴求而剔除果d地方
咁都可以比你地拎黎j

我就乜都搵source既

幅圖唔同既

根本中國就應該係咁大，因為明代嘅版圖就係咁大

條友放假新聞都唔止第一次啦

炒到成pat屎咁

>而今日有關網頁上的支那地圖已被更改。

你條死盲撚, 係咪無睇內文

其實你條賤種柒出太空都唔係第一次

總有五毛賤種出沒

滿州、南蒙都應該刪除

西藏唔提供租車呀
要有許可證唔可以代用證

柒頭 內文都唔睇？

推返上去, 兩隻五毛柒出太空, 遊下街先

篇文唔係講緊大陸網民玻璃心咩
你幾時見到有拎黎j

支那五毛水準係咁上下